燈神vs賭欖大法直播

獅吼 第二球❌
三箭 第一球❌
696 第一球❌
奧倫堡第一球❌
墨勝 第一球❌

仲有兩條命，部署緊

反手post?

留名

珀斯fg 希望回血

獅吼 第二球❌
三箭 第一球❌
696 第一球❌
奧倫堡第一球❌
墨勝 第一球❌
珀斯 第一球❌

戒賭啦

lm了

獅吼 第二球❌
三箭 第一球❌
696 第一球❌
奧倫堡第一球❌
墨勝 第一球❌
珀斯 第一球❌
珀斯 第二球

獅吼 第二球❌
三箭 第一球❌
696 第一球❌
奧倫堡第一球❌
墨勝 第一球❌
珀斯 第一球❌
珀斯 第二球
巴賽 盤

獅吼 第二球❌
三箭 第一球❌
696 第一球❌
奧倫堡第一球❌
墨勝 第一球❌
珀斯 第一球❌
珀斯 第二球$50✅
巴賽 盤$200
珀斯第三球$50
——
$145

飛呢？

懶，唔係好想放

有料有料

獅吼 第二球❌
三箭 第一球❌
696 第一球❌
奧倫堡第一球❌
墨勝 第一球❌
珀斯 第一球❌
珀斯 第二球$50✅
巴賽 盤$200
珀斯第三球$50❌
——
$145

好彩無入主第四球

準備輸撚埋巴賽，on9

嘩屌你老母 樓主

黎緊執邊場？

獅吼 第二球❌
三箭 第一球❌
696 第一球❌
奧倫堡第一球❌
墨勝 第一球❌
珀斯 第一球❌
珀斯 第二球$50✅
巴賽 盤$200❌
珀斯第三球$50❌
熱刺 半客 $140 all in
——
$6

巴賽準備要cup了？

獅吼 第二球❌
三箭 第一球❌
696 第一球❌
奧倫堡第一球❌
墨勝 第一球❌
珀斯 第一球❌
珀斯 第二球$50✅
巴賽 盤$200❌
珀斯第三球$50❌
熱刺 半客 $140 all in✅

$279
又係最後一注復活
無敵double 大法

獅吼 第二球❌
三箭 第一球❌
696 第一球❌
奧倫堡第一球❌
墨勝 第一球❌
珀斯 第一球❌
珀斯 第二球$50✅
巴賽 盤$200
珀斯第三球$50❌
熱刺 半客 $140 all in✅

$479
暫時已贏100

獅吼 第二球❌
三箭 第一球❌
696 第一球❌
奧倫堡第一球❌
墨勝 第一球❌
珀斯 第一球❌
珀斯 第二球$50✅
巴賽 盤$200
珀斯第三球$50❌
熱刺 半客 $140 all in✅
祖記 客勝 $60

$419

想gun樓主搵返餐飯食

樓主可以考慮吓出反水發達

獅吼 第二球❌
三箭 第一球❌
696 第一球❌
奧倫堡第一球❌
墨勝 第一球❌
珀斯 第一球❌
珀斯 第二球$50✅
巴賽 盤$200
珀斯第三球$50❌
熱刺 半客 $140 all in✅
祖記 客勝 $60
阿仙奴讓球-1 $120

有冇咁撚邪

+X副身家都唔夠你輸買利物浦都唔買阿狗啦

入啦，望

秒針

利狗輸波準備

獅吼 第二球❌
三箭 第一球❌
696 第一球❌
奧倫堡第一球❌
墨勝 第一球❌
珀斯 第一球❌
珀斯 第二球$50✅
巴賽 盤$200
珀斯第三球$50❌
熱刺 半客 $140 all in✅
祖記 客勝 $60✅
阿仙奴讓球-1 $120
利記,李城2x1 $90
------------------
$347

屌你利記

Sor收返

獅吼 第二球❌
三箭 第一球❌
696 第一球❌
奧倫堡第一球❌
墨勝 第一球❌
珀斯 第一球❌
珀斯 第二球$50✅
巴賽 盤$200
珀斯第三球$50❌
熱刺 半客 $140 all in✅
祖記 客勝 $60✅
阿仙奴讓球-1 $120❌
利記,李城2x1 $90✅
------------------
$616

A米 主勝 $50

Allin 國米啦

賭欖就全部買和波啦好心

獅吼 第二球❌
三箭 第一球❌
696 第一球❌
奧倫堡第一球❌
墨勝 第一球❌
珀斯 第一球❌
珀斯 第二球$50✅
巴賽 盤$200
珀斯第三球$50❌
熱刺 半客 $140 all in✅
祖記 客勝 $60✅
阿仙奴讓球-1 $120❌
利記,李城2x1 $90✅
A米 主勝 $50❌
馬體 第三球$50@3.02
------------------
$515

獅吼 第二球❌
三箭 第一球❌
696 第一球❌
奧倫堡第一球❌
墨勝 第一球❌
珀斯 第一球❌
珀斯 第二球$50✅
巴賽 盤$200
珀斯第三球$50❌
熱刺 半客 $140 all in✅
祖記 客勝 $60✅
阿仙奴讓球-1 $120❌
利記,李城2x1 $90✅
A米 主勝 $50❌
馬體 第三球$50@3.02❌
金澤第二球$100@2.92
------------------
$415

獅吼 第二球❌
三箭 第一球❌
696 第一球❌
奧倫堡第一球❌
墨勝 第一球❌
珀斯 第一球❌
珀斯 第二球$50✅
巴賽 盤$200
珀斯第三球$50❌
熱刺 半客 $140 all in✅
祖記 客勝 $60✅
阿仙奴讓球-1 $120❌
利記,李城2x1 $90✅
A米 主勝 $50❌
馬體 第三球$50@3.02❌
金澤第二球$100@2.92✅
------------------
$707

金澤ng $50

獅吼 第二球❌
三箭 第一球❌
696 第一球❌
奧倫堡第一球❌
墨勝 第一球❌
珀斯 第一球❌
珀斯 第二球$50✅
巴賽 盤$200
珀斯第三球$50❌
熱刺 半客 $140 all in✅
祖記 客勝 $60✅
阿仙奴讓球-1 $120❌
利記,李城2x1 $90✅
A米 主勝 $50❌
馬體 第三球$50@3.02❌
金澤 第二球$100@2.92✅
金澤 第三球 no goal$50@1.92✅
------------------
$756

瞓咗無買

中岸水手 客主 主客$10

水手12.5s

獅吼 第二球❌
三箭 第一球❌
696 第一球❌
奧倫堡第一球❌
墨勝 第一球❌
珀斯 第一球❌
珀斯 第二球$50✅
巴賽 盤$200
珀斯第三球$50❌
熱刺 半客 $140 all in✅
祖記 客勝 $60✅
阿仙奴讓球-1 $120❌
利記,李城2x1 $90✅
A米 主勝 $50❌
馬體 第三球$50@3.02❌
金澤 第二球$100@2.92✅
金澤 第三球 no goal$50@1.92✅
水手 主客 客主 $10x2❌
水手12.5s $50✅
水手 波膽1-1❌

紅鑽冠軍

跟 希拉爾 fg

$791.2

愛斯賓奴 7.5b $50

博洛14.5s

+15.5s

太可惜 咁高水

比多場你啦 曼聯

笑撚死

金澤 第二球$100@2.92✅
金澤 第三球 no goal$50@1.92✅
水手 主客 客主 $10x2❌
水手12.5s $50✅
水手 波膽1-1❌
愛斯賓奴 7.5b $50❌
博洛14.5s$50❌
博洛15.5s$50❌
-------------
641.2
仲有兩條命

金澤 第二球$100@2.92✅
金澤 第三球 no goal$50@1.92✅
水手 主客 客主 $10x2❌
水手12.5s $50✅
水手 波膽1-1❌
紅鑽冠軍$50❌
希拉爾 fg$100✅
愛斯賓奴 7.5b $50❌
博洛14.5s$50❌
博洛15.5s$50❌
-------------
641.2
仲有兩條命

快跟對家

奧沙6.5s

$200

轟啊

Omg

最後一條命曼聯

曼聯你都買 輸撚死你

歡迎對家

Endgame

最後all in一定可以谷底反彈

Cup啦，皇者曼，上半場虛火黎姐